（渣ga)招巴打陪打生化危機7，暫定12點直播

岩岩買左生化危機7，唔敢自己打
睇下會唔會有巴打陪下壯下膽
不過第一次用Ps4直播希望唔洗搞好多野

lm

終於都有巴打開台喇

link 呢

開啦

各位巴打隻game ban左直播可以點做

開住第隻生化危機先

香港冇得stream
台灣就大把人直播緊

咁點算用日本psn可唔可以？

再開左，一係睇下有無巴打有解決方法

可能要聽日出去買張擷取卡先得

屋企network夠勁就用remote play
再係電腦用obs cap個remote play
利申：試過work

感謝巴打
已解決可以開台，聽晚10點半準時開台

今晚10點半

支持

返屋企支持下

聽講幾恐怖下

十點半

開左等各位巴打入

陣間會上載比各位巴打睇

唔錯

第一集已上載 各位巴打無聊可以睇返

想問有冇得聯機

今集無，完全單機

到而家都未見到有VR VER. 睇下

聽講好暈啲人好快唔玩

依家暫家聽晚 26號 11點開台
希望可以keep住 星期二同四 開直播

快啲打啦 人地爆你都未過一開始個度

盡快啦